[狂賀曼區第100post] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[100]

本身個topic咪幾好

7個月第 100 個POST

on9 topic

6月尾都未買到第2件

上季攻擊力咁撚柒伊巴又傷撚埋，買前鋒都仲可以妹下妹下唔撚急咁

木狗死全家啦屌你老母！

屌你老母 你不如宜家就1001到1001啦on9
推成20個

好過你係BENCH

又HEY 0

擺明開佢波以家

趁第100 post, hey 0資料整合下

撚羊xxxx : 雞頭
拉xx特 : 學車恩物
爵xxx特 : 負評王
Fosu_xxxxxx : bench warmer

請自行補充

理大落河呢

我宜家直線話你個人on9呀
你咪話個球員 關我撚事

黑木呢

martial_09呢

屌你做乜拖我落水啊

爛腳

sor 囉

屌你
無黎誠意
SORRY啊屌你

我擺到明係想推撚爆個POST呀
我屎忽痕無聊無野做. 係唔係影響你?
邊撚條規則寫到明唔撚比推20個

快點開佢波

自此以後，又長久沒有看見理大豬。到了年關，花生友放下鍵盤說：「理大豬還欠一個開波呢！」到第二年的端午，又說「理大豬還欠一個開波呢！」到中秋可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

我到現在終於沒有見……大約理大豬的確潛了。

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

又狗咬狗

曼區潮文

撚羊xxxx : 雞頭，真名牙希
拉xx特 : 學車恩物
爵xxx特 : 負評王
Fosu_xxxxxx : bench warmer
理大落河：反丙朗先鋒
黑木：帥帥
梳B：MK男神
Martial-09：愛膚堅dc9

d囝：叫春王

On9咁都好屌

叫春黎講, sergio 同美芬功力都不容忽視

諗番以前成日推十幾個POST
十連廿連

Luke梳：貓奴

係咪有咩5會? 禾唔係雞頭喎...同埋我係阿羊

夜子+ ： 軟糖癡漢

Luke梳:食女王

冇咩5會喎，牙希你咁可愛，屌ptgf得，屌仔又得

影響到我先可以覺得你on9？
阻撚住討論 你屎忽咁撚痕 你宜家推爆埋呢個呀
on9囝

我係真毒撚 鬼有人屌咩

雞頭又係難聽D既,
最多俾個好D既TITLE你......PTGF Coordinator

你揀管家婆定阿琪？

呢度第一位菊花俠

今晚教書妹約我睇戲🤦🏻‍♂️

想g咩事

高級g頭

唔是基 已經拒絕左兩條仔

留名跟進

屌又食女

都唔簡

基佬磁石

快快手食撚左佢啦
教書既人係難識到異性 所以好易上手

......我都唔明點解
明明已經好毒 平時都唔講多句野

好有心得

西班牙神鋒一鍵留名

人一世物一世

.....係咪未轉AC?

羊囝

無咩⋯約我睇戲囉

雞頭果然係雞頭, 講D野好中POINT

佢叫我試一日做佢男朋友 我立即拒絕左

分手77次

收購完成左啦，各位fm大師出左排陣未？

我有冇？

睇完去佢度定你度？

我行不改名坐不改姓

要和/輸一場先有得睇

你諗清楚喎...呢d女好難甩身架

屋企有碟喎 不如上黎...

我同佢講左我好眼訓
睇完戲就番去訓

睇完戲就同佢訓

我都係睇緊
佢郁d就send泳照比我, 好似太淫
容不易hat trick

條女廿尾?

26

個波大？

你比d相我地分析下

依D咪搞啦 咁撚主動 一D矜持都無

對腳正D

YOUNG !!!

咁又難怪牙希你會咁嬲拒絕佢嘅...
大佬咩一日男朋友？當你係ptbf咩屌，係認真嘅就叫你做佢真正嘅男朋友啦 撐你啊g頭希，you deserve better

痴線姣到咁，做sp都要諗諗會唔會上身

無矜持無所謂, 易黎易去姐
教師生活圈子窄, 驚你甩唔到身...你想做人世就另計

我係阿羊

上得黎講都肯定唔會諗做人世

狂索條頸

真係無乜意欲, 所以放相

親熱後聞分手兩度施襲女學護插已婚男友七刀
蘋果日報| 要聞港聞

頸膠 ？

冇人理我

朕bb味

ok睇個身材似乎屌得過

狗也不屌

咁正都唔要

咁睇似雞多D

屌奶星上面先講做sp都要諗下

雞頭試下貨先囉

我成日都無人理 我明白..

反對婚前性行為

閱女無數

又白又滑 屌得過

你識佢真人梗係做sp都要諗下先啦，大佬我得幅J圖睇身材好嘅我實話屌得過架

試兩Q囉，無野既，人一世物一世，免費Q

大把基佬搵你啦牙希

S_Kagawa：隱形人

所以你婚前賣菊, 後欄你唔當性行為

女你就冇性趣

諗起講故台有個post係講溝耶撚女

條耶撚女淨係肯比人屌屎眼

當通便？

今天隱形的人已經接受 昨日你反常的溫暖...

故咩名

唔撚係掛....之後點?

咁白痴

好憎d 女覺得守住個處=拎左貞節牌坊
事實上咩都玩哂淨係keep個膜

依樣真!!!!!!!!!!話自己耶撚 唔比扑
但除左扑咩都做得

想食女基督徒？其實唔難

故黎架姐 當笑話睇下咪算

我都唔記得之後點了

初戀就是耶撚, 咩都玩
最後帽我

你依家有貓大把女la

神既旨意黎

hat trick真係好傷

系 成日比人無視

我愛貓多過女好多
Ex成日呷貓醋

你都發左兩張好人卡出去啦

我都想要貓多d
但屋企人唔比

我屌你老母
佢真係咁講
佢話發夢夢見神, 叫佢揀個教會男仔

可唔可以分享下做耶撚既心路歷程

我同條女都想要貓
不過諗到要照顧一世咁大責任就縮沙
停一停, 諗一諗

你做咩日日都追擊我

中上.....

係, 要實際考慮佢病痛時你能否承擔責任
不過貓就點都易照顧過狗好多
你裝左窗花, 買左糧/沙, 就成功左一半

因為太可愛
講笑，純粹因為太好笑，sor

唔洗諗la
養貓唔理佢都得

條女個腦有問題，好彩巴打甩難

再忙每天都要同佢玩10分鐘
貓都會有情緒病

我都唔想架...

屈屈屈 屌你老母

用隻腳撩到佢反肚

貢惡 去到邊

有鼻敏感 養唔到

油麻地

你唔係屯門出黎咩 去油麻地做乜鳩

有野搞牙 系megabox黎

照養到架，其實無咩影響，我有鼻敏感都照養貓

而家食食下蟲草鼻敏都好埋

想知多d 是咪一定要養短毛

屌你老母，正撚到咁，好想屌呀

呢隻算唔算短?

你有lin就夠了

去左探你個師妹未

哇 好撚得意呀屌

我養唐貓咋，應該都算短毛掛

好想養 係成家鼻敏感呢一點 說服唔到老母

我隻牛奶仔 係英短

佢係到話放我出去
得意到呢

一諗起自己每日除左訓教，得3個幾鐘係屋企，養寵物變左玩9屋企人

已經變左感情寵物台

建議大家領養貓貓

見到好多post屌貓義工

好想養 但有好嚴重鼻敏感

我都係鼻敏感
有貓後反而好左d

所以係唔一定關事, 但一定變左要成日清潔既

貓義工狗黎

易唔易教?
我個FD果兩隻細細個無教 而家成間屋既野都見到就爪

agger領養

岩岩見到傳轟想轉目標想買利雲，其實佢同拜仁續左約未？？
如果未續約，買唔到莫拉達，轉買佢都幾好喎，而家都係28歲姐，夠25又同拜仁發緊皮四，當佢係雲偑斯咁用

歡唔歡迎養狗嘅

唔想養你

有無幫隻狗買我曼波衫

我果隻好易教 屌幾次唔好咬電線唔好入廚房 以後都唔做

同埋食物兜

好想養

Hat trick好似要帶個波番屋企

FF完未？ 都話今夏收購完成

簽番伊巴開季都得

據西班牙媒體消息，皇家馬德里接受了AC米蘭對哥倫比亞國腳哈梅斯-洛迪古斯的報價，但哈梅斯-洛迪古斯本人已經決定加盟曼聯。

2016-17賽季，25歲的哈梅斯-洛迪古斯在皇家馬德里沒有得到足夠的登場時間，他很有可能會在今年夏天離開班拿貝。

最近的轉會傳聞中，哈梅斯-洛迪古斯與曼聯和AC米蘭聯繫在一起。

據《Don Balon》的報道稱，皇家馬德里主席費倫天奴已經告訴AC米蘭官員，他們已經接受了紅黑軍團提供的6000萬歐元的報價。

相比於最初7000萬歐元的標價，皇家馬德里降低了他們的要求。

然而，《Don Balon》指出，哈梅斯-洛迪古斯決心前往曼聯效力。

完成交易可能需要漫長的等待，因為摩連奴執教的曼聯也在試圖從皇家馬德里帶走葡萄牙球星C朗拿度。

根據ESPN的消息，FIFA正在對普巴轉會一事進行調查，而國際足聯官方也證實目前調查的對象只有祖雲達斯俱樂部，曼聯方面則沒有什麼做錯的地方。

在五月份的時候，曼聯和祖雲達斯都被要求向FIFA説明普巴轉會方面的細節。此前有報道指出，普巴的經紀人拉奥拿在這次價值1.05億歐元的轉會費中通過第三方運作收取了約4100萬英鎊的佣金，違反了第三方所有權的規定。

曼聯之前就被要求對此事作出澄清，並且輕鬆地應對了此次調查，在八月轉會期完成之時，他們就已經提交了這樁轉會的所有相關文件。

而國際足聯官方則表示他們將不會再針對曼聯有進一步的調查，這意味着他們調查的目標轉向了祖雲達斯。FIFA的一位發言人稱：“我們能夠證實，針對祖雲達斯俱樂部的訴訟程序已經展開，但我們還不能説更多，不過不會對曼聯展開訴訟程序。”

如果最終祖雲達斯俱樂部被證實在這起轉會中存在違規行為，他們很可能會面臨轉會禁令的處罰。

針對媒體對摩連奴涉嫌逃税的報道，陷入謠言泥沼的摩連奴發表聲明予以了正式迴應。聲明稱摩連奴不涉及逃税問題，他在西班牙居住期間繳納了全部應繳税務，而且西班牙政府為他開具了有關證明。

聲明全文如下：

若澤-摩連奴沒有收到任何關於今天發佈的新聞的通知。到今天為止，西班牙税務機構和檢察官都沒有聯絡若澤-摩連奴本人亦或他的負責檢查過程的顧問。

若澤-摩連奴在自2010年6月至2013年5月居住西班牙期間繳納了超過2600萬歐元的税款，平均税率超過41%，並且接受了西班牙税務機構在2015年對2011和2012年(税務)的調整建議和研討的2013年(税務)調整書。

西班牙政府通過税務部門開具了證實他行為合法而且履行了他全部税務責任的證明。

唔撚理
照拉佢判佢終身監禁

你係咪開我波？

真曼

入黎搵理大落河集秋？

叫橙頭神經刀出黎隻秋

點解一定要迫人領養?

Chelsea and Manchester United have held preliminary talks to try to lure Bayern Munich's Robert Lewandowski to the Premier League, Sky Sports News HQ understands.

Sky Sports' Spanish football expert Guillem Balague believes Chelsea and United have spoken to Lewandowski's representatives over a potential move.

Balague believes Lewandowski's preferred choice at this stage is Stamford Bridge, but United are thought to be very keen on landing the 28-year-old and held talks with his agent on Tuesday.

9千萬掉落去啦

活華特死全家

簽得過

突然話簽利雲隻25狗

你慌佢真係會簽咩

唔係德國人，拜狗有錢就放啦，當年免簽

條on9死撚左了

如果真的簽到佢，廢老真係898

Ching今日做乜甘燥

小妹今日m到

已有7隻

有冇試過返工屌客屌同事岀氣？

屌客試過 好撚爽 反正係散工
話唔做就唔做

好想屌走d19客
花時間對大客仲好

冇 比人屌死

講起又講，好似好少香港女仔係曼連球迷，勁多係猁

唔理佢啦，又唔係想同佢一齊

我識就轟多

咁你又問係咪上得

佢想扑炸 點知人地...

可吾可以尊重下女性？

G持

仆街死啦你

我地之間有咩5會？

偽毒死全家

咁佢地有無尊重過你呀
一句中上男神就拜 公平咩

C朗done deal!!!!!!!!!!

好彩禾真毒

牙希好波

朗隊幾時先宣布續多五年約？
不能想像沒有朗隊的曼聯

留名

好快

咁個心都定啲

屌講女講咁多頁

沒有首發的朗隊
我都會愛下去

今季好似頭10大射手有7-8個都有離隊既可能咁⋯

好彩我地留得住LIN

唔關我地事
反正我地一個都唔會買到

好驚蝗會買走LIN...

Lin將會是傳奇

朗隊、大佬寧、Lin7、福朗，我曼英人隊魂薪火相傳

之前都講過利雲係完美既選擇，不過無咩機會黎

簽邊個都好 黎踢唔夠十場就斷腳收咧 一係5場踢1場咁嫁啦

有咩分別

今年29 想要達仔多啲

唔叫春咪幾好

POLY ROJO 呢件垃圾會唔會改左名GA

改完名留名

Cristiano Ronaldo has been calmed down by Perez defence of him and no longer wants to leave Real Madrid. [AS] #MUFC

早就話牙朗係搵曼過橋

Blocked，理得佢改咩名

下...我印左佢波衫

信佢會走嘅清都係唔sick ball

搵管家婆幫你改佢做Linaldo啦

由於會員無止境的冗撩鬼攞命，我宣布繼續！

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

Younaldo

千析唔好返來

你地咪咁痴線好無

P字頭-冇下文
摸奶- 比丙朗離家出走影響
打邊爐-冇下文
占屎 - 狗都唔屌

木仔咁玩有d危

今日新聞話7月8號之前要齊人

依家d 風聲越黎越細

摩佬依家聽你地講用青訓又唔中意
買人又話唔用青訓 你地真係好難服侍

唔係8月前咩..

好似係3個星期後..

佩狗肯定吹爆C朗兼吞晒啦

其實上年4個新球員入面有3個係拉奧拿做經理人先咁快搞掂 重要要埋米希達恩 先有波霸8月加盟，木仔從來都冇進步過

定D黎
有親大賽少左風係正常

識少少波都知朗尼之前留力
今季大爆發加拎埋世盃

姐係你d 針去晒睇波唔得閒？

特西 依家曼聯重有咩deal係傾緊嫁
莫拉達又話hold 住左
法賓奴又話魔佬冇興趣

洲際踢到幾時

其實每個po叫一次木仔死全家係未定律黎

係真理

見到第100 po一入就木仔死全家

木狗唔死全家就無存在價值

阿木

原地

跳舞加足球

原地轉又轉墮進風眼樂園

FIFA have opened disciplinary proceedings against Juventus over Paul Pogba's £89m transfer to Manchester United.

朴格巴 啪啪啪 朴格巴 啪啪啪

要求唔高莫拉達加隻快翼就夠

拉木狗坐監就岩

木狗唔簽人都簽住d史邦沙先啦

唔關曼聯事喎大佬

準備今晚幫牙朗打氣

條友係咪假膠 開口摩狗木狗

誠心叫佢地摩狗木狗

夠毀屍函勁

去旅行真係好難追po

冇人想知

拉奧拿條畜牲幾時入去坐

你兩個一齊叫春

返工都難追啦 依家好左好多架啦

屌你老母撚羊

是咪no wind

....係咪有咩5會呀清

睇嚟冇

笑撚左

其實無一齊好過一齊啦
一齊左三 兩個月就分手 到時重傷啦
依家自己一個唔是更好咩

不同年紀就有不同心態㗎喇

幾日無追post 咩環境？

冇咩境 同埋木狗死全家

屌

Nothing happened

十卜L yeung

仲有成個月先有曼連睇

羊囝 認真想屌囡 有咩辦法

幫襯佢班囡

首先你唔好有想拍拖就係要屌女既心態 唔係你應該追唔到女
如果追唔到咪去叫雞囉(我唔是雞頭 唔好搵我)

YES 無波睇好空虛

唔想叫雞 班雞長期比羊囝欺壓已經好橙

想g多啲

我是無辜

梁振英都係話 香港人優先

我都唔知
我依D毒撚黎 邊識追女

未醫好隻腳唔好溝住

叫佢仆街死

認錯人啦清 我對腳好健康

唔係為啪而拍

唔係MARTIAL-09黎既咩

咪開名OK?尊重!!

唔識追女 教叫雞得啦掛？

拎疊銀紙出黎交俾撚羊, 佢會幫你安排

上次TG搵雞頭 佢SD左個CATALOG俾我 之後既事大家都明嫁啦

Catalog
有冇每個嘅評語

Ching愈爆愈多料
我本身都唔敢相信撚羊真係雞頭
對撚羊好失望

問利雲價

下個Post叫曼區雞頭撚羊 應該幾個鐘爆1001 好多人問

......又屈ME

知唔知咩事無啦啦吹佢會走

借利雲去壓達仔價

暴聯抬價部 正式開幕

咪呀 比人屈炸我 我未叫過雞
唔是雞頭

我聽番嚟就好似話有得儲印仔 好似啲便利店咁

真心想知 點先為之一隻正雞

我屌撚曬上面班仆街

上次儲夠5個換左舊番槻俾我

儲齊之後係有折定有得換野

你醫好隻腳未呀
咪撚貼圖呀

詳情可以問番老細

準備又睇牙朗大顯身手

斬左佢 唔洗醫

我都想知

撚羊可否解答下 小弟無知

未叫過雞真係唔知

問料清會好D

ALL IN 咗 聽日飯錢 $100 今晚 2 ： 2

羊囝咁謙虛

洗唔洗聽日留定半碟三手飯比你

唔是humble 係真係唔識

Manchester United are set to sign Paris Saint-Germain’s former academy star Aliou Badara Traore.

好想睇圖J多次

又乜水黎架...黑腸?

牙朗

牙朗好波

依到有隻雞頭成日上黎賣廣告,R生意

是咪可以report admin

ME是無辜....一直否認

送上朗隊J圖一張

玩完 同市新買果個提子勁到癲

你頭先叫雞叫成點

塊pizza真係幾抵食 三十幾蚊大大得塊好撚飽

屌你牙 我宜家好撚肚餓

高美斯真係幾廢

weak

貝拿度施華幾勁 咁都買唔到

hi

提子個靚仔前鋒又比乞兒米蘭買埋
無啦 玩完啦

All in me la

U無撚用 俾賤種渣住個春袋

右翼呢屌你老母

真係done deal 啦！！

Manchester United have agreed an €11 million (£9.7m) fee to sell Adnan Januzaj to Real Sociedad, according to France Football.

Januzaj spent last season on loan at Sunderland and is not part of Jose Mourinho’s long-term plans at United, with the winger having just a year left on his contract.

J仔

咁都賣到10m....

官方先出嚟講啦

有冇回購

不過條撚樣心態咁都係算9數

希望木仔做返套好戲！

其實morata+james已經滿足

米祖

始終覺得你著住件風紀波衫果時最撚勁

咪就係得呢季同過黎英超第一季踢得好

頭金髮同埋啲走位真係好撚好J

低價買埋pxxxxx好喎

高佬打左翼
一個人幫球會護級
點知黎英超打埋前鋒
完美取代施格臣

信不信由你系列：
莫拉達80%
James Rog. 40%
球玉 0%

全空炮幾%?

100%

半夜留名

失敗的轉會窗

HKBN用戶免費睇樂視洲際國家盃 但係連續兩晚都lag到仆街 前日仲要入都入唔到 到底係我wifi嘅問題定係佢個網廢

Hi 仲有冇返RAH

返通宵留名

返通宵個人好殘

低賤

唔好用unblockyouku

G頭早晨

通宵屌女

琴閱睇戲比教書妹抽水抽到完場

好緊火
雞頭希pm你個catalogue我揀女ok?

More pls
執左幾劑？

係咪好爛口咁叫你大力d 頂入d

我以前都唔知咩叫性高潮

早晨牙春兄

咁早就開始

無甜
我好眼訓 睇完食埋野就番去了
係成場戲佢喪摸我手臂同條頸
開始懷疑係咪啃種

比senior叫入房雞姦就有份

唸住幾時食

咁唔惦wo 一場手足幫你頂左佢

吸乾你呀

邊行 咁夜仲有senior

真係好餓先
真係驚hat trick

我睇無問題喎

洛河你個傻閪
sor 認錯人

啲粗重嘢等我黎頂啦

快點

又扮工F5

返黎啦

上次揭到尾 全部撚羊d 自拍黎

唔怪得知佢引埋咁多狂蜂浪蝶

即係你比我屌？

咁多hehe既泥到

又屈me

Yes 真係好嘔心

又唔係過世
食左先算啦

小心條女有病

有D野唔可以亂食, 分分鐘手尾好長

唔驚比人放上網數咩
呢d都係睇定d

鳩痕都係搵撚羊算了

病都仲叫有得醫...撞著個癲癲地既先大鑊
付出左但係無收穫, 條女得唔到都唔俾其他人得到

態度正確
碌鳩好痕? 搵撚羊啦
想搵ptgf? 搵撚羊啦
想搵hehe? 搵撚羊啦

I mean精神病人

而家係咪淨係簽左個中堅

搵料清喎 唔係我

Yes 準備開季

Agger，牙希佢貨源充足，咩國籍都有

ajjer
呢到好多入世未深, d女癲起上起可以好恐怖

無錯...撞到呢個先大鑊

所以話 唔好衰衝動
一扑完你真係有排煩 上網唱都還好
撞正啲要同你一齊死既真係喊出黎

呢個真, 真係咩都做得出
要玩就搵d女都諗住玩玩下就算既, 唔好玩人真感情

條女而家已經夠aggressive

季前組隊得1件
一係就摩佬名單好難追
一係就想攤長時間等市場價格回溫

又係你男神

係嘅話木狗全家唔知要來回地獄又折返人間幾多次

試過玩完成個怨婦咁痴住我 比埋我女友知
佢仲要有個出名既老豆

泥刀系

有類囡囡既格調係outgoing少少
果類玩下冇所謂
撞著個痴線既就唉

咪傻啦
愈遲選擇愈少
到時愈貴

唔知做乜鳩

到時原陣開季, 木仔留係地獄同韓廢hehe啦

原陣
無左e巴啦

選擇愈少係真, 但未必愈貴
特別係無人同你搶果d lastday可以壓好多

無人同你搶你都要?
咁係南華揀啦

所以唔知木仔想點
我都係試圖解釋佢既戇鳩

C朗拿度面臨牢獄之苦，無奈要跪低！據報他決定就逃稅罪認罪，補交稅款和加上罰款，以尋求與西班牙檢察部和解，將刑期下調至兩年以內得以改判緩刑。

馬德里初審法院已召喚C朗於七月三十一日出庭應訊，他面對的三項控罪每條單獨判刑可達二至六年，罪成即要入獄。西班牙《科貝電台》報道，C朗在律帥團隊建議下決定認罪，補交一千四百七十萬歐羅（約一億二千八百萬港元）稅款加上罰款，尋求和解將刑期減到兩年以下，屆時可根據西班牙法例初犯兼刑期不足兩年可判緩刑毋須監禁。網民揶揄：「之前口口聲聲說沒逃稅，最後都係要認！」

此外，日前被西班牙稅局起訴的曼聯教練摩連奴，通過經理人公司澄清早於一三年與西班牙稅局達成和解協議，還獲發證書證明已履行稅務義務。

搞掂咪幾好，留返喺賤種就啱

西班牙係咪就破產

據土耳其媒體報導，曼聯和巴西翼鋒安達臣-泰利斯卡「已達成個人協議」。

這位23歲的賓菲加翼鋒上季租借效力土耳其的比錫達斯，表現十分出色，各項賽事33場攻入17球，根據合約，下季他本該繼續在比錫達斯租借踢一年，但如今曼聯的介入有可能會令情況發生改變。

土耳其報紙《AMK》披露，泰利斯卡的合約中有2000萬英鎊的離隊違約金條款，比錫達斯不打算在今夏激活該條款，但曼聯卻有意願，紅魔將對賓菲加提出近似的報價。

該報稱，曼聯教練摩連奴對泰利斯卡關注已久，就在上週，球員本人透露了一些情況。泰利斯卡當時說：「這個問題（去曼聯）我現在還無法回答，但確實有興趣存在，我不會撒謊。但這不光取決於我，這取決於賓菲加和我的經理人，他正在處理這件事，很快就會有消息。去曼聯是所有球員都希望的，我上季表現不錯，就像我說的，摩連奴對我早有興趣，我也喜歡他的工作，我希望一切都能出結果。」

摩連奴似乎對葡萄牙賓菲加的球員情有獨鍾，歷史上他多次從該隊買人，從皇馬時期的迪馬利亞、干查奧，到執教車路士時的馬迪。今年夏天，摩帥又從賓菲加買下了後衛連迪路夫，泰利斯卡則有可能成為下一個。

泰利斯卡小資料

全名為：安達臣-索薩-干斯卡奧，但個人更願意被叫做泰利斯卡；

綽號：耶耶-泰利斯卡，另外被很多人比作巴西昔日巨星李華度；

1994年2月1日出生在巴西東北部的Feira de Santana，有過一次巴西國家隊徵召經歷，但至今還未在巴西隊出場過；

2014年，賓菲加從巴希亞簽下他，只花了415萬英鎊；

上季在土超中出場22次，攻入13球，幫助比錫達斯奪冠；各項賽事33場17球；

上季歐冠盃，比錫達斯對陣賓菲加，泰利斯卡在最後時刻命中自由球，攻破了母隊賓菲加的大門，令比賽1比1打和

終於申請到LIHKG ACCOUNT~ 曼區第一貼

最近，拜仁前鋒利雲度夫斯基公開發表了拜仁對他的支持不足，導致他在最後一輪錯失德甲小鋼炮的言論，引起了軒然大波，不少英超豪門都對這位頂級前鋒動了心思，其中就包括車路士和曼城，而拜仁方面也迅速作出回應，嚴厲警告這些球會不要輕舉妄動。

利雲經理人炮轟拜仁 利雲：我對拜仁感到憤怒

拜仁發表的官方聲明這樣寫道：「利雲度夫斯基和我們的合約到2021年才到期，他前不久才續了約。」

「利雲一點沒有離開拜仁的意思，我們沒有和其他球會進行任何關於他的談判，未來也不可能有。」

「如果有球會試圖直接接觸球員，和他討論未來合約的事情，那麼你們面臨的將是FIFA的懲罰。」

德甲最後一輪，奧巴美揚攻入兩球，總入球達到31個，以1球優勢壓倒利雲度夫斯基榮膺最佳射手，而在拜仁主場4比1大勝弗賴堡的比賽中，利雲沒能入球。在最後一場失去金靴榮譽，波蘭人感到氣惱，並認為拜仁對自己支持不夠。

會唔會又有道歉睇？

你好 新會然

睇個名就知係球皇級：又叫安達臣 又叫干斯卡奧 又叫耶耶 又叫泰利

球王片睇落都ok

20M又幾抵

太陽報

我真係好想要Griezmann

隻腳好返未？

你要愛膚堅好過啦

咁主動既女
你仲要好似唔想比佢食咁 真識玩呀你

玩fifa/fm囉
btw, 用左愛膚堅未？

未呀 唔撚理佢

咁撚核突都由得佢

唔理佢手尾好撚長
以前練水都試過搞到咁.搞左年幾先好返曬

有矛圖

屌 想嘔

醫生叫我唔好落水
我份工作係水度做
咁咪即係冇得醫
職業病黎 除左轉行

算唔算工傷？

老救？

屌你老味

教水

問過冇得claim 垃圾公司

教水真係冇計
你係要習慣性上水尹毛巾印乾佢
收工著另一對乾拖鞋走...
Btw,係邊區教？

唔講啦 自爆咩

投降唔玩啦

香港咁多個池.邊有咁易估中

腳板底魔法陣

講到咁嚴重都無得claim
可以搵勞工處

其實佢目的係想避開果度...

教水老強分分鐘都冇.邊有工傷claim

有無ching買左飛下個月去睇篤波

好失望，我女神原來係阿迷

屌撚到佢忘記唔到你，自然棄妓投曼

幫佢注入曼聯既血

好似細個玩winning咁
儲哂最強11人

叫得女神就知無機會啦

比你搞到唔敢游水

又要跟G頭學cow女

我毒撚黎 唔識cow女

唔緊要啦

買撚到咩

if you can't beat them join them

一早睇佢fb成個封面相係阿狗拎飛機杯慶祝張圖
灰撚左成朝

有乜所謂 祝你m世騎住佢

不過諗諗下阿狗下季傷撚哂就心涼

有呀 冇乜工好返

買左最平 貴飛無晒連位

曼子們

咁早放學呀

係未番學 g頭早

唔好話連位, 我想買1張都畀人hold住晒

係咪要10億英鎊？
雖然錢唔使我比
但球會承擔到比咁多錢？

讀緊中學？？

真心左
fm黎

買到21,23號 中價飛

第1日?

打算著曼波衫入場

只少停1星期先啦 再落去真係要切
教練？依行愈黎愈唔好做
個個鬥頂爛市/哄客仔

迷雲定反雲呀？

Adnan Januzaj will join Real Sociedad for £9.7million. [France Football]
J仔

要怪就怪黑木

你又係教練？

讀書時期係
好後悔 有時間不如返多d intern

都想

yes

呢條垃圾都賣到咁多錢

Set回購啦

又多10M去買達達翻黎

幾時出新出場,作客

留名兩年後 200m買番黎

借出去咁多次都踢到pat 屎咁
回購機會係0

新特蘭果班真係垃圾黎 除左Defoe, Watmore 同N'Dong
set first option喇屌

J仔連細會key player都做唔到

究竟讀咩依家都未放假

求爛腳圖

搵撚羊有爛jer圖

點解你會知

晨早mon番d post 又係講女
我又叫下春先

同各位uncle say hi la

比想象中好

d 魔法陣淺色左

估到有人會咁講

曼聯終極hehe討論區

中小學囉

Mourinho has instructed Shaw and Young to attend the summer tour. He wants the whole squad present to help bonding [mirror]

好似左腳
打右翼
2000萬都幾抵

有冇洛賓的軌跡

好彩me正常啫

今朝仲係到呃撚屌

no la ching, 想幫你教訓下條痴女啫

咪咁啦 已經俾之前好左好多

咩事開始傳利雲，係咪想抬價呀

唔係針對巴打 但我望住幅圖就好似聞到陣腳味咁

Bayern Munich have threatened to go to FIFA if clubs approach Robert Lewandowski, amid speculation that Manchester United and Chelsea have held talks with the striker.

你警告我做乜撚野

有冇試下搽樂膚舒

拜狗有冇資格警告人，成日私下傾人拆骨

你警告我唔撚驚

利雲傳緊轟...

Sem3

盧卡古又係轟
莫拉達又係轟
利雲又係轟

3-4-3嘛，咪啱啱好囉
我地打4-2-3-1，有朗隊啱啱好

傳姐, 人地都一樣未簽

Sem 3依家重要返?

有無球皇片?please

係明正言順

如今，國際球壇可以說是天才當道，尤其在近兩個賽季，一大批優秀的年輕球員成井噴式湧現，為各大聯賽注入了一股新鮮的血液，使人眼前一亮。近日，《每日電訊報》便評選出了世界球壇優秀年輕球員的前20名，以下是相應名單：

1.基利安麥巴比（前鋒，摩納哥，18歲，法國）

基利安麥巴比在近幾個賽季升入摩納哥一線隊後，從後備漸漸成長為絕對的主力，一系列令人難以置信的表現讓他在球隊陣容中的位置無可撼動。他在場上似乎比任何球員思考得都要快，他總能以最快的速度做出正確的決定和反應。而如今在夏季轉會窗，基利安麥巴比更是成為了幾乎所有豪門球會都在競爭的獵物。他被認為將會是下一個世界球壇轉會費紀錄的打破者。

2.捷西斯（前鋒，曼城，20歲，巴西）

捷西斯承認英超聯賽相比於巴西聯賽更加困難，但這並沒有阻止他在英超聯賽中為球迷們奉獻出絕佳的表現。在上季捷西斯為曼城出戰的10場比賽中，他攻入7粒入球，效率驚人，甚至一度將球隊頭牌阿古路擠在了後備席下。在國家隊出場的7場比賽中，他也已經攻入5粒入球。如今，捷西斯已經成為了曼城教練哥迪奧拿稱霸英超的藍圖中極為重要的一部分。

3.奧斯文-迪比利 （前鋒，多蒙特，20歲，法國）

從利雲度夫斯基到奧巴美揚，再到如今的奧斯文-迪比利，多蒙特似乎擁有著簽約天才前鋒的訣竅。今季為多蒙特出戰的49場比賽中，迪比利攻入10粒入球，成為了大黃蜂邊路的一大殺器。在最近法國隊3-2戰勝英格蘭隊的熱身賽上，迪比利在邊路出色的拿球能力和突破能力再一次讓世界範圍內的球迷和媒體們都眼前一亮，他和基利安麥巴比也被認為是法國球壇的未來希望。

4.阿里 （進攻中場，熱刺，21歲，英格蘭）

阿里被英國媒體認為是自保羅-史高斯以來英格蘭最出色的中場，也是熱刺今季競爭聯賽冠軍的關鍵人物，他既能在中場激烈的球權競爭中佔據主動，也能在前鋒身後利用自己的進攻能力為球隊打開局面。

5.辛尼 （前鋒，曼城，21歲，德國）

辛尼是哥迪奧拿剛剛入主曼城時的重要收購之一，辛尼也用一個賽季的出色發揮證明了哥迪奧拿的出色眼光，成為了曼城陣中的重要一員。他出色的傳球視野和靈動的跑動，還有執著的精神力使他成為了所有對手的噩夢。

6.金斯利-高文（邊中場，拜仁，21歲，法國）

7.阿辛斯奧 （進攻中場，皇馬，21歲，西班牙）

8.基恩路易吉-當拿隆馬 （門將，AC米蘭，18歲，意大利）

9.安達-施華 （前鋒，AC米蘭，21歲，葡萄牙）

10.拉舒福特 （前鋒，曼聯，19歲，英格蘭）

11.基比爾包列斯達-巴波沙 （前鋒，國際米蘭，20歲，巴西）

12.馬迪爾 （前鋒，曼聯，21歲，法國）

13.托馬斯-林馬 （進攻中場，摩納哥，21歲，法國）

14.阿萊克斯-伊禾比 （邊中場/進攻中場，阿仙奴，21歲，尼日利亞）

15.韋基 （中場，多蒙特，21歲，德國）

16.基斯甸臣 （中堅，車路士，21歲，丹麥）

17.朱利安-布蘭德特 （邊中場，利華古遜，21歲，德國）

18.基斯坦奴-普列錫 （右翼鋒，多蒙特，18歲，美國）

19.尤里-蒂列文斯 （中場，摩納哥，19歲，比利時）

20.蒂奧-靴南迪斯 （邊後衛，馬體會，19歲，法國）

屌得考牌福同愛膚堅入選，冇Linaldo

廢lin 超哂齡了

優秀的年輕球員

除左"球員"兩隻字中之外...其他無一樣係囉

球員回家唔洗你教

dembele 逆足勁過慣用腳，好屈機

踏著lingard的軌跡
儘是C7的水影

出現了

馬仔呢鋪威啦 上埋content farm

屌你

佢既單刀一身苦困後悔與唏噓

痴線

我屌你老母咩

直接post圖屌你咩

( Show Blocked User - Eric_Bailly )

食左條女未？

佢姓陳？

今早update左

你食左小師妹未

夜神仲有冇睇akb

佢話唔食喎(事實係....)

一路都淨係睇郭子only

我屌佢老味上面抄post 有冇問過我同意呀

屌 .

真係無消息到咁
究竟木仔同摩佬 私底下做緊d 咩
可以收得咁埋

你地話次次簽人都高調 今次低調進行又比你地話

"My objective is to get to a club with the dimension of Manchester United," the Brazil international told FourFourTwo.

"I have no clue if one day I’ll be a United player, but I’ll keep on working so it stops being a rumour and becomes reality."

無做野咪低調

偶像界isis單野點睇

binlo

樓上貼圖個撚人 我屌你老母 死全家

咩事好耐無留意了

又簽不知名黑撚

睇完成身都好痕

191CM 高, 冇速翼

有Linaldo，不了

總選拎獎個陣話有對象會結婚，結婚之後會繼續做

話就話翼 睇球皇片好似介乎普巴同lin中間咁 好少見佢出現係邊咁

Fifa 17 佢定位是cam

爛腳都可以當新聞

好快你叫春都可以做新聞

撚羊做G頭上新聞既話要坐監

成班手足一齊坐

覺得佢會因為畀兩個(及以上)男人告白而上content farm嘅機會大啲

管家婆

有2&b

係咪有咩5會....我唔是基喎

考唔到車牌都可以做新聞

冇話你基喎

不過你是基佬磁石

屌 多得個網唔少
俾fd起左低
我女神都知埋 唉

唔撚係嘛？

無啦無啦

岩岩facebook見到個馬來西亞frd share

諗起吳孟達「嗚~條女冇咗lu~~」
咁條女有冇同你講啲咩？

抵啦, 亂鳩咁貼圖

愛膚堅揚威海外

BLOCK左佢

連外國都有人睇過佢隻腳
算唔算係馬仔呢生人最大既成就?

成名
幾威呀

唔知有冇機傳去真馬仔度

Pogba FB用繁體唔係簡體字
雖然應該係掛佢d pr事
但都係好事

做開pr都知大陸用唔到fb架啦

叫佢幫你損隻腳囉

果個位損唔到 要用成條利貼實咁奶落去

Marcus Rashford wanted to play like Pirlo - now he could be Manchester United's own Griezmann

吹奏車神

呢期曼區真係
又有個理大巴打
又有核突腳
又無轉會消息

真係趕客咁趕

捉佢出黎隻秋

係咪又想開波呀

睇落唔算真係好勁
有唔少比冬甩救既話應該可以接實

想我嬲？

根本吹太大啦

佢只係勁在18歲就打正選，無其他野好讚

C.朗拿度想要離開皇馬的消息，引爆了轉會市場，而作為C.朗拿度的老東家，曼聯被認為是C.朗拿度最可能的下家。不過曼聯主教練摩連奴，卻對C.朗拿度不感興趣，他認為曼聯花巨資買C.朗拿度，還不如去買另一位天王。

C.朗拿度目前在西班牙飽受稅務部門的困擾，他被指控逃稅1300萬英鎊。處在逃稅風暴中心的C.朗拿度，如今對在西班牙情況感到厭煩，為此他甚至不惜離開皇馬。這種情況下，曼聯成為了C.朗拿度的熱門下家之一。不過，摩連奴看起來，已經成為了C.朗拿度回歸的最大阻礙。

西班牙媒體《Don Balon》透露，摩連奴並不想簽下C.朗拿度，他明確告知曼聯董事會，花巨資回購C.朗拿度，還不如用這筆錢去買更年輕的尼馬。此前，英國媒體預估，C.朗拿度如今的轉會費大約在1.75億英鎊左右。摩帥認為這筆錢，更應被用來買尼馬。

《Don Balon》同時披露，摩連奴自去年聖誕節以來，便一直和尼馬保持著電話聯繫，摩帥希望通過這種舉動維持他和尼馬方面的關係，以便將來能買尼馬時，更方便和容易。

此前，尼馬父親親口證實，曼聯曾為尼馬報價1.5億-1.8億歐元（1.3到1.6億英鎊），紅魔一直在致力買下尼馬。在摩連奴看來，曼聯與其花費1到2億英鎊買C.朗拿度，還不如用這筆巨資，去買下尼馬。而後者，被認為是當今球壇，最有可能成為金球先生的少數幾位球星之一。

不過《Don Balon》稱，尼馬現在儘管對巴塞的收購情況感到不滿，但是他仍然希望留在巴塞。至少從現在的情況來看，曼聯挖尼馬的難度，並不比挖C.朗拿度的難度小。

兩個都唔會買到架啦，比黎都on9

摩狗自己走啦
咪撚阻住牙朗回家

屌木撚
買人未啊

摩佬
4個目標 前鋒 中堅 翼鋒 和防中
快快手搞掂埋邊爐 摸奶 la 阿木

佢潛力極大喎 比佢係英超踢5年真係有機會追到DDG

我信撚羊眼光呀

識貨

依排無轉會消息搞到好低質 都唔想追post

YES!!真係唔好追

好似傳過利雲度夫斯基

奇怪點解法賓奴單野叫停咗

仲有就係到依家都未有人走/外借

距離4/7仲有兩個禮拜咋

你一日不反摩一日不吃飯咁

反摩狗 反木狗 同 迷西都係生活態度黎

心軟清既生活態度好高汁

系 日日講call g推post

立刻

最近有d想考電單車牌🤔

算吧啦 今年咁搞法最尾只會好似椰子果年架炸

唔考私家車？

最後簽史奈達返黎玩2年

YES!!你地真係好低汁

唔好呀福仔 坐巴士MTR唔係更好咩?
珍惜生命呀!!!

同你雖然三唔識七
不過無謂拎條命黎玩丫

貢直接

一有車嘅字眼就知係會然福囝

過多幾個月我第三次1take pass 就同呢個字再無關係

你考幾多次都肥嫁啦

拉車福特

第三次又點會係1take pass 呀

咪撚理啦, 條友之後仲有第四次第五次1 take pass
你又吹得佢漲咩

第三次1take pass 係1137 癲佬發明
福仔如果超越左佢的話............

唔會啦 過多幾個月我地吐路港見

以後唔去...

考3次都肥既 運輸署應該終生禁止考牌啦

第三次考邊度？
你有無喺youtube 睇頭文字P 定唔記得乜春
睇熟條路好喎 ...
第三次都fail 其實真係唔好再考喇

根本3次都肥就應該ban左佢唔比再考

係德國肥三次要比人捉去驗腦

當年猶太人係咪就係衰考牌呀

MANCHESTER United ace Marcus Rashford was involved in a terrifying car crash 🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

大笑左

咁諷刺

福仔渣benz
同楊格bb一樣

第100 post

考牌福果然唔係浪得虛名

馬路癡漢

公路炸彈

上面班人係咪想打交呀
我而家興過火屎呀

用愛膚堅啦

想點打

呀sir 落水冷靜下啦

哼！用愛膚堅啦！

Real Madrid are waiting for Manchester United to bid for Alvaro Morata before making a formal offer for Kylian Mbappe.

helsea are close to signing 22-year-old midfielder Tiemoue Bakayoko from Monaco for £35m.

靴路士？

BREAKING: Manchester United have reached an agreement with AS Monaco for Fabinho. The fee will be €35m + €5m in add-ons [cds]

又翻兜

讓曬你地雙手單腳 一隻腳板低抽嬴曬你班連登仔啦

Manchester United and Inter agree £35.2m fee for Wesley Sneijder as negotiations continue over personal terms.

ok you win

呢件曼聯明叔黎

幾多年前

歇爾西

哦

曼區講女定講車會俾人屌？

傳曼聯嘅新聞幾時都拎得出黎
遲d邊爐 奶撻果d新聞都係咁

係咪開我波？

你教水係私教定泳會?

最想知去開邊個池...

兩樣都有 同埋你搵我收你平d 大家住得好近

點解仲未有人出黎話轉會窗仲有兩個月

懶野果度普通人去唔到放心
再講自爆架啦

我細細個都係區內跟泳會游左好多年 可能識

不了

理大ching呢

上晒Facebook, 傳到去馬拉，連女神都知係你...其實同自爆有幾大分別？
btw你女神有咩反應？

呢到？

認真 冇覆到我
私低班fd笑到我面黃

意思係你主動同佢交代件事？
另外真係好難忍住唔笑，特別係身邊嘅人

no la 點會on9到同佢交代
只不過係平時不嬲傾開計 今日冇理過我

你等佢心底恥笑完佢就會黎關心你
出街就要等徹底好返先再考慮

見到講女就心煩

緊急召喚G頭！

佢賣女 可恥

諗起你件泳裝痴女

清將就下

又屈ME
最區唔準講女 講親都關我事

咁多ptgf你食得哂咩,收埋獨食咁仆街

唔好仔同女

掉落街都唔益人

你撫心自問啦

me2......

入親最區見到幾個鐘傾左十幾頁以為有咩轉會J
屌你老母 一係就講女 一係就影腳 轉會新聞又冇
嬲呀屌 又空炮

.....自問係一個死毒撚 肥7毒窮+無女

我同你完全相反

G持！我信牙希

然而回頭誠實去自問 我可討厭到如此黑你憎

做咩姐你

想睇轉會新聞
但呢度得屌女新聞

佢再色誘我我驚忍唔到

無轉會有屌女
仲想點

Jose Mourinho wants Man Utd to complete the signing of Ivan Perisic before they go on their pre-season tour.

唔撚要呀

想簽又話唔要 無人簽又嘈三嘈四
你地真係...

Morata已經係我哋嘅人未

under 35m就ok

50M 無誤

咁要屌鳩木狗了

Skybet嘅賠率已經冷哂

點撚忍？

已經係

再次打邊爐

500m都唔關我地事嫁啦 快d簽人啦 好悶呀

幾錢買邊個點會唔關呢度事呀

曼聯終極FF屌女區

邊爐

AOA收皮

羅邊爐都買唔到呀

Choa

傳左兩個星期達達最後都無晒聲氣
走出個我朗搞到亂晒

牙希連泡菜g都有？

Only know u love her with u let her go

星馬泰日韓烏克蘭西班牙以致南非都有

SAD到字都打錯

好悶

我懷疑呢個post究竟屬唔屬於體育台

吾屬於 因為撚羊既存在 呢個po應該去成人台

其實有好多台都適合
Eg 車...

唔準hey 0!

拉車福特講兩句

又肥左？

Hey0

第幾次考1take pass？

未

我覺得係你個名燈到未簽到 有冇諗住考慮下暫時改其他名先？

Hkbn係咪有得睇洲際盃？

冇lin有咩好睇

希望你黎緊個季都唔洗睇曼聯

黑lin睇黎做乜

冬甩仔18歲都踼緊下體會正選啦
18歲兩個表現都差唔多…不過講樣就
18歲既冬甩成個毒撚咁

11/12球季仲講緊小明>CCC尼>冬甩
依家呢？

嗰陣嘅下體會同宜家下體會差好遠啦

Jhart比哥狗玩死 連信心都冇埋

最多無依家咁強陣囉，但都起碼攞過歐霸同超級盃呀

德國智利兩隊都係迫害阿根廷 可恥

細緊今日結婚 搞乜咁多人結婚既

Fabinho: "An invitation from Mourinho to go to #mufc would be tempting." [esporte interativo]
邊爐幾恨黎

抬價既野...

同公司佬一樣樣

要黎既唔該cool牙先

曼迷真係難服侍 表現唔可以差 樣都唔可以差

洗乜理班獌狗點唸
Lin又廢又柒都生存倒啦

一個禮拜三個後防都結咗婚
三囍臨門

黑b?

係啊

快啲入返國家隊啦

又講女

最前藍衫個個好型

Salah done deal
隔離市既笑話都買到人了

只係39M歐元
木狗全家落地獄！永不超生！

軌當年都係16m買
果時利只肯出11m

隔幾年翻倍了

鎊定歐

個post頭又做乜鳩
死獌狗又話要精簡嘅？

CCTVB話歐元啊

施丹返左馬德里同佩狗傾轉會
預計會傾莫奶同mbappe

就算肯賣莫奶都一定唔係近兩星期會done deal既事
因為佢度蜜月中 除非佢突然肯中途取消

阻人扑野死左會俾人燒春袋架

你叫緊我？
個po唔係我開架播

近年最柒轉會窗

應該係今年冇大型國際賽真正放長假所以有時間結

宗師成個中坑咁

都係朗隊最型

yes!!好靚仔

華拉迪到底能不能加盟巴塞，這個如今還難以得出結論，不過，深陷轉會漩渦的華拉迪又以另外一種不太「光彩」的方式上了頭條――被拍到抽菸。

在伊比薩島渡假期間，華拉迪被拍到手夾香菸，他半裸上身，手裡拿著手機，顯得非常放鬆。西班牙《馬卡報》在報導這一消息的時候，就直接問道：「巴塞高層如果看到這一幕，會怎麼想？」

《馬卡報》隨後指出，這不是華拉迪第一次被拍到抽菸了，甚至不是第二次第三次，已經是第N次了！可以說，華拉迪一直以來都有抽菸的習慣。《馬卡報》列出了3張照片，分別是華拉迪在2014年、2015年和2016年被拍到抽菸的瞬間。

在國際球壇，不少球員都有菸癮，現在最關鍵的問題在於，巴塞方面如何看待這個問題，他們還願意為華拉迪提供8000萬歐元，甚至1億的轉會費嗎？

唔係個個球員都好似朗隊咁識得潔身自愛架

抽菸都屌
抽插就話唧

食炸雞定食煙大獲d?

食炸煙大獲D

食下煙都唔俾
你估做隊長冇壓力咩

無轉會新聞靜到

啲人俾人情俾到仆街

係咪傳緊奧巴馬羊同PSG? 收到風多仔傾掂左數但係唔知同邊隊傾

英國都興咩?
我所知美國係無, 最多帶份gift仔

有無手足有玩傳說對決

傳去鏝城喎好似係

多仔啱啱叫做嘢, office好多人估PSG

羊唔啱哥狗玩

Manchester United are tracking Borussia Dortmund's Ousmane Dembele for some time. [Euro Sport]

放封面啦屌

不了
放係觀鳥post封面還可以

Fabinho is getting closer to a move to Manchester United, an agreement with AS Monaco for €35m + €5m in add ons is in place. [CdS]

Fabinho has offers from Manchester United, Manchester City and PSG, atleast €45m is needed to sign him. [Sky Italia]

定係叫...post好？

華西真係好撚型棍!!!

Sneijder夠track左好多年啦

ky都用鳩哂
仲未射得出

好有型呀羊仔

佢本catalog 封面exactly 呢張

連Morata 都空炮，對呢d自high 新聞開始有抗體，唔J 住

官宣之前點都唔會J, 繼續屌柒木仔

又屈ME

落場都唔好J，跟得好先J唔遲

橙
第一百個post但係轉會𥦬水靜河飛

今朝睇新聞, 香港堆劏房又柒出國際

冇屈喎

究竟有新主場睇未

冇記錯既貝碧都食煙，早幾年果張型到痴撚線

其實睇到好心酸
辛苦搵埋交貴租仲要得個床位
香港政府視若無睹

ddg個ig story

又唔係民選既，佢理撚得你死咩，月月幾十萬再貪污都得啦

=.= 靜到

好彩幾年博一博
同女友註冊左先
再入表貨尾居屋
好彩上左岸
有幾個朋友無地方住
拖左好多年都未結婚

燈鵰未

幾時有得打邊爐

咁都抽中真係好好運

型咪比食煙囉
咁大個肚腩, 跑都跑唔郁學咩人食煙

幾年前仲未有而家咁誇張

一樣
結咗婚先再儲錢買樓

我老婆個妹就係因為買唔到樓無地方住
到而家都未結到婚

PTGF（Part-time Girlfriend）現象冒起，不少女子在社交媒體作自我介紹，尋找男「僱主」提供「女友服務」。10名在FaceBook、Instagram等熱門社交媒體宣傳的本地女子，答應「放蛇」警的見面邀請，席間主動表示可提供性交服務，即場被捕。

撚羊巴打有無事? 洗唔洗幫手保釋?

比人拉左 求救

你叫d 猶差咪屈呀嘛

幾多歲先...如果超過30就向現實低頭
一係唔結, 一係結完同屋企人住

佢話差人做野 唔洗你教

一定係有5會

1001

1002

摩狗跟埋一齊

1003

1001死全家

黑人來講有無人靚仔過佢

lin

艾夫啦

無轉會消息搞到無野講
好慘呀我曼

所以邊個敢屌佢食煙

上網睇到，唔知真定假

當時都好驚唔中點同佢阿媽交代
30000份表
800個單位
結果139萬買入
今日升到三百幾萬
所以好過中二獎

木仔爛腳啦

交代D咩...?
唔中都無計

馬仔先爛腳喎

老老柒柒, 呢度有幾多已婚手足...

放工？

中左白單人17,女友中包尾, 如果結左婚都有d 希望

U係咪就係前排表白個位清?

放得低既 離開香港先係出路

On999

型撚到仆街

放假

本身都keep住每個禮拜行下街睇下戲 而家whatsapp都冇傾

唉 我都唔中

兩老尚在好難放低

叫左你咪表白架啦
下個更好!!

帶佢地一齊走

過兩年就30

兩條法國傻鳩

收到風你要返夜

叫左你直接拖架喇 表白真係ON9

行街睇戲都拖唔到
有冇咁廢

人地阿媽唔係咁諗嘛
得一粒女
乜都未做就註冊

過多馬路都拖到啦

過馬路好驚見到你
真係會有生命危險

Manchester United have received few enquiries for Rooney, he knows that he should go to China to get what he earns now. [ESPN]

咁隨便 你當佢係咩

Matteo Darmian reportedly called Mourinho to push through his move to Juventus this summer #mufc #Juventus @ManUtd

Matteo Darmian has phoned Jose Mourinho and asked him to push through his move to Juventus with a World Cup on the horizon. (Sun)

大米想走

福仔當佢係咩就唔G
佢當U係兵我地就知

sun嘅新聞睇完就算啦

關咩隨便事

🤦🏻‍♂️

勁老

唔講以為拖手會有BB

個場你睇架喎

俾個折佢 安撫下

前鋒仲未有著落 想點啊
唔通朗隊下季要出山打正前

係廢老火速復出

我比人拉左

單腳都贏隊長

必定係呢件啦
呢個樣傳左成幾個月
流出d 相全部都係呢個樣
同埋近呢幾年流出好少假咁 🤔

同一張gif要貼幾多次

邊夠隊長爭, 廢老打左啦

好野唔怕貼多幾次

月巴過中超，廢佬著10號，馬仔9號

渣ga

返shift牙

國際賽睇lingard

咁快洗